
                      Un cuento con momentos dulces y momentos amargos que te tocaran la fibra sensible. Es como la vida misma, hay que luchar con la vida y con una misma. Me ha gustado mucho.
        
            